朋友患咗突發性失語症

朋友有鋪癮，好鍾意行7仔同萬寧，但係每次一行入去就唔會再出聲，即係你同佢好地地講緊野，一行入鋪頭佢就會即刻靜音，情況就好似你玩skype人地斷咗線然後你繼續講果種無癮，初時我以為自己講錯咩野，同佢道歉，但佢無反應，我以為佢玩野啦，對佢又篤又chok，佢都係唔出聲，淨係擺個☝🏻手勢響咀邊，咁我以為係芝麻開門啲fd啦，咪擺個🤚🏻手勢響咀邊囉，點知佢一巴煎埋嚟，跟住比呢兩幅圖我睇，嘩我屌，原來萬寧同7仔會主動交CCTV比班狗嫁？唔怪得之佢粒聲都唔出啦！

【每日任務@ 7 Sep】
💎 萬寧 💎

無見一排，歡迎萬寧重返TVB廣告商名單，我諗大家都對你背景好熟悉，你間母公司牛奶國際據說曾經主動將萬寧同7-11嘅CCTV畀警察拉人，而你嘅母母公司怡和持有50%美心股權，雖說美心太子女單野唔關你事，但係你都有份譴責抗爭者、撐国安法，咁多樣嘢夾埋，真係諗唔到點解要幫襯。

留言template：

無綫電視立場偏頗，新聞部扭曲事實、管理層打壓良心員工、編劇為執政者鷹犬洗刷污名，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如蘋果日報、ViuTV、香港開電視等，以免間接資助一間為中共維穩的電視台。本人尊重 貴公司的市場推廣策略，但基於良心消費原則，本人只能無奈地暫停光顧，並呼籲朋友及家人抵制。

[Source]
傳牛奶公司下令配合警方 主動交7-11、萬寧CCTV

============================================

最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

快必譚得志因煽惑他人參與未經批准集結 明日於粉嶺法院提堂 同一法院明日有手足於著名裁判官吳重儀席前判刑

好快

今次係暴力朋友系列第幾回？

推

第三？

突發性塞乳症?
有咩病徵架

對佢又篤又chok

gay

無追開 fail

幾有新意8/10

其中一次係買錯龍角散比人打

咁快有負評

呢排有人話你地係外國PR公司+本地PR公司backup

乳 & 塞

第四

我都係PR 正喎 可唔可以出糧比小弟

多謝支持 做任務喇~

笑
wind向

Push

點解佢會用帶到wind

咁奇怪，好似冇人用過

你有無失語症

十幾間

越嚟越有創意
次次都俾d標題fake左入黎

十幾間既力量應該唔會咁少

寶家軍背後原來有咁強大既團隊

有時十幾人都冇

hi

yo

都係想你地幫手做任務姐

可惡，又成功引到我入黎

推呀推

要分collection?

係，計番工時比番錢唔該

標題撚 dllmh

阿寶有幾多間上巿公司

千千萬萬個寶家軍

記得做任務喇

thx! 記得做任務喇

差唔多啦，都已經數唔到第幾回，可以出collection嫁啦

其實好少人

樓豬

係囉，正經post無人推，搞到人要做標題黨dllmh

網絡界illuminated

只欠東風

熱門第四

Shhhhhhh

又可以開心下 又可以做任務

又呃人

風direction

===============置頂任務(最後更新7 Sep 0110)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post
2. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【紅媒金主】任達華 x maxcare (6 Sep)

【紅媒金主】瑞華行 - Bandai (5 Sep)

【抵制偽人】岑麗香 x 白蘭氏 (4 Sep)

【紅媒金主】泰潮(党姐贊助商) (3 Sep)

【抵制偽人】胡鴻鈞 x Canvas (2 Sep)

【派心激賞行動】❤️ EZbuyhk ❤️ (31 Aug)

【8·30 反紅媒作戰】超過三十個任務整合 (30 Aug)

【紅媒金主】屈臣氏 寵物藥妝 [目標：多多益善既嬲嬲]

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：編輯刪留言，所以會長期請願]

【紅媒金主】P&G (Oral-B、Head and Shoulders等等)
[目標：維持所有帖文嬲>讚]

都係想人做做任姐

可唔可以每次都貼返呢張圖出嚟

pin this

推下

大家save低佢，每次開新post都post出黎

淫賤collection個file應該好厚

辛苦曬

呢啲本身藍店，真係屌都費事

個po你開架喎

比我呃完記得做任務喇

唔好啦，影響形象呀，會輸絲打民意

direction vs wind向

pinned

好wor

做J男人嘅collection吸引佢地

但最尾應該只引到gaygay

好多黃營既人都仲有買

可能佢真心覺得自己好幽默

但係我鍾意叫樓豬

pushhh

78 vs 6

真係
我做過七仔
收音好清楚

連登有絲？

痴線 熱門#1

一班圍爐友

第一

十幾間pr公司合力嘅成果

個cctv?

咁你返工咪唔方便同同事傾計？

靚絲here牙

輸無棍巴民意

我識人搭小巴都係咁, 唔識叫有落

係幾十間呀苦沖

多謝大家

第一次比人呃得咁開心

咁點落車

聽你咁講，我應該都有呢個病

頂 睇錯 原來幾十間痴線

樓主同班tvb追擊小隊次次開post都好撚有創意

苦悶中帶點歡樂 btw 記得做任務喇

係
唔會敢係公司講是非

坐到總站

創意無限既香港人

你聽得開心，我地見到嬲嬲多又開心

下 永遠都總站落?

明明有好多人做七仔，但我又見無乜人討論呢樣野

推~

或者跟人落

硬係覺得佢首歌同一首歐美歌好似

其實係咪萬寧成日播？因為我已經罷咗，未聽過

無咩人留言 但d like慢慢上升中

好耐無入過萬寧

Westlife uptown girl?

我自己開一次黎聽啦唯有

辛苦哂

咁我唔知
但我之前鋪頭有人唔見野
報驚啲驚睇cctv時發現收音好清

好似係katy perry ，不過唔記得名

推post按幾下掣啫 唔辛苦

係咪平時你唔開得黎睇?

我自己就無
但老細一定會

推！！

希望有更多七仔職員響度講吓

係

YUU好洗腦

屌咪即係怡和積分app

係咪old news咗

我都有返過
收銀嗰度係收得幾清楚，其他位置唔清楚有冇收音

done

有埋腦腦認證

即係7仔cctv有埋錄音?
定全部dairy farm公司都有?

不如龜巴pin呢個

現時有兩位會員話有收音, 一位P, 一位非P

可以試下開創意台

7仔有呀

唔怪得之我一次都未聽過，原來我罷曬怡和所有鋪頭

通常都會推超過1001，所以時事台合適啲

變左pin 七仔內幕

幫其他人提高警覺呀嘛

好似都有成個月

thx 靚女!

ok pinned

對唔住囉，你應該讚我無去藍店

創意台無咁多人睇 好似係

我都係

正解

呢個post大約每分鐘8正評

ho ball ching

推爆

見字正評

其實我就係你

小心為妙
最好直頭唔好入7仔買野

gang gang

增值八達通咋

勁 推

標題幾有創意

好危險

pork

cls

個故仔好正

失語症

入藍店好危險 不過做任唔危險

beef

唔做任最危險

形牙

珍牙

每分鐘9正評

龜巴pin呢個好似好啲?

Pish

炸完

第一

萬寧個icon到底儲咗幾耐先儲到300個嬲嬲

計錯咗第四呀

但係咪每間七仔賺蝕係咪唔洗同總公司交代，交唔交cctv嗰間七仔嘅店長有話事權？

好似無權話唔交?

多謝巴打每次出抵制po都落足心機推

。

Push push push

是旦啦

最恐怖呢個係真㗎

廣東咩聯會都賣TVB廣告

點解今日好似少啲人做任

幾有趣

估你唔倒......

真係牛奶公司嘅7仔賺蝕梗係要向總公司交代！店長應該冇話事權唔交
不過私人鋪嘅7仔我就唔知了

做任務

又俾你呃撚左入黎,唯有做任

呃到先做任, 咁嫁咩

push

pish

估你唔到

創意無限

香港人真係潛力無限

創意之都

fit你唔到你地就唔做任

慢擰

日撚日都標題黨真係好煩

上面有人親自作證咗啦

唔標題黨你係咪會自動派嬲? 定抑或有無標題黨你都唔會派嬲? 其實都唔緊要, 因為其他人睇到標題入黎之後會派嬲

Pishhhh

推 見到今日嘅不公義好嬲可以做啲咩? - 分享自 LIHKG 討論區

jojo

唉 唔少心推多咗我做Twitter 任先

留力遲啲再玩

你老母個post 500正評得300嬲

Push2

Push3

8000正評果次都係得900嬲

成班當潮文睇

我指我唔小心連推咗7下 唔好誤會 我留力下個post再推

是日電台

有人開咗個12港人關注組！

PUSH

而家以言入罪，遲下全港都係患

好有心
日日都有唔同故仔

CCTV會錄埋音?

會

推, it’s the least we can do.

Yes, thanks!

個估仔唔錯

仲有派嬲呀

緊係派完再推！！派咗了手足 加油

5/10

已完成任務

辛苦了

唔知呢個會唔會係小弟第一個過千留言既post

患咗突發性block 鳩標題黨症

推呀

係喎

其實唔難

由佢啦

樓豬d創意真係

好欣賞你巴打,每次都比你d標題吸引左入黎做任務

回應會員對於「五毛」的各種問題

有創意同標題黨只係一線之差

yuu

嘩咁正嘅
幫手打藍色經濟圈仲有錢搵？

另外，近日發現「假新聞」、「標題黨」問題持續，我們將計劃加強懲處制度，希望能改善問題。同時希望會員在瀏覽資訊時先確認事實來源，亦勿因「啱聽」而忽略了真實性。

樓主標題黨

你的資訊真是很有用

推！

呢個係善意的標題黨

所以要拿捏好分寸

Push.

記得做任務 唔好浪費我地既心機

記得做任務

佢FB唔更新
如果大家一齊做任 一齊退貨
佢營業部都知咩事

有著數chok 分

唔好推啦 陣間搞到藍C都一齊退
你知啦 幾多藍絲會貪呢啲小便宜 佢哋咁自私 有錢賺 仲理咩藍店黃店

應該要鼓勵

沉默的大多數要出來了

咁都得 現金流大增

屌你 越嚟越有創意
推

仲好過政府派一皮

你地繼續做任務就係我地繼續開post既動力

朋友患咗突發性失語症

呢個po入面有方法教chok信用卡現金回贈/ 里數回贈

又呃左入嚟

咁就要做任了

有你著數喎 有錢齊齊搵

做埋副線任 有錢齊齊搵

有錢齊齊搵

爽，用一皮可搵多一皮
錢搵錢
我終於做到啦

支持

多謝師兄無私分享

呢兩個
撐警飯局
一個小朋友無辜論

日撚日都做緊
唔好同我講做乜都冇用

呢招玩咗大半年啦 發現新大陸咁
不過呢招真心work
呢半年少出行 啲現金回贈 飛行里數收入少勁多
用呢招每個月搵多$2000左右 幫補下都好
一嚟有錢賺 二嚟叫做幫戰線出一分力 唔錯唔錯

記得做任

個個都好似你咁諗 萬0咁慘
代理都唔喺TVB落廣告 唔俾貨萬0

見到就諗翻起佢叫人唔好搞佢個仔
咁12歲妹妹呢 唔見佢出聲

巴打好記仇

求教學

我冇嘢講
唓 我都唔去藍店嘅

第9名

勁L惡佢啲friend

三句唔埋兩句就打

靜啦 陣間萬0取消呢個政策
又想搞寸個party

愛比暴力強
與暴力割蓆

傻啦 你估萬0取消呢個policy
佢生意一定大減 代理一定會俾少好多貨佢
冇得退 啲人實諗過度過先買
銷量低 仲俾貨你萬0賣？

1007正皮

破咗樓主record high
補償返被朋友打

☝️

🖐🏻

🖐🏼

近了近了

推番任務先

咁恐怖

好嬲好嬲

失語了

你真係好有創意

多謝讚賞 記得做任喇

有錢齊齊搵
有任齊齊做

成日都咁高汁得唔得㗎

睇埋賺錢攻略！

絕世好橋 叫埋呀媽一齊搞

黑警死左係唔會報.
你企係黑警既角度諗
報左出來有咩好處?
手足一早已被定義為暴徙同恐怖份子
死2個黑警對成個事件無影響
最多都係告到幾個手足謀殺

反之黑警到而家都係靠嚇, 殺一批, 關一批, 管一批, 用血相嚇到D人唔敢出, 用靚裝加強心理壓力, 一路都係靠嚇而令30防暴可以沖散成萬人

如果公報左見到2條黑警地下成地血慘死做左頭條, 社會個反應係"班友好紅好暴力, 割!"
定係"全成歡呼, 原來黑警都唔係無敵, 頭爆左都係成地血"?
下次遊行時大家心已經唔係諗住"驚黑警隨時會沖出來拉人
"而係"我點做先可以令到我眼前個位popo好似張相咁成地血訓左係地下?"
當百幾萬人解除心理障礙, 無時無刻都諗住咁, 班黑警維穩成本大增

講緊理大有狗死咗

巴打

賺到飛起

樓主好波

Ok喎

推推^^

推推推推推

tui

好鍾意睇你啲故事

P

屌你次次都咁高質

吸引嘅主題

痴撚線topic
就快可以串埋做一個故事
不如搵人整埋做四格漫畫

推啊！！！

好驚

每次睇樓主戰狙擊post都覺得好高質

留意會不時更新

有人話我標題黨

因為要任你地做任

引你地做任

記得鍾意埋做任務

多謝支持記得做任喇

高手

>1500正皮，632嬲

仲要大半以上係日日自動波login fb做班人嚟

個個當潮文咁睇

好

標題真喺痴撚線

患左失語症未

好勁 keep住推

推爆佢

好欣賞你哋嘅堅持
每一次見到任務我都會做！
同埋你哋標題好吸引到我噤入去

特別任務

D故事次次都好有創意

好期待

派咗嬲未先！

多謝曬

咁值唔值你一個嬲先

值兩個

咁要繼續努力 比多啲創意 等你派多啲嬲

做9折果陣啲人咪又係9沖去買嘢⋯唉

當比深黃手足溫故知新

再推

up

好勁

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

===============置頂任務(最後更新9 Sep 1850)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post
2. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【偽人代言】華碩Mobile (8 Sep)

【紅媒金主】萬寧 (7 Sep)

【紅媒金主】任達華 x maxcare (6 Sep)

【紅媒金主】瑞華行 - Bandai (5 Sep)

【抵制偽人】岑麗香 x 白蘭氏 (4 Sep)

【紅媒金主】泰潮(党姐贊助商) (3 Sep)

【抵制偽人】胡鴻鈞 x Canvas (2 Sep)

【紅媒金主】屈臣氏 寵物藥妝 [目標：多多益善既嬲嬲]

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：編輯刪留言，所以會長期請願]

【紅媒金主】P&G (Oral-B、Head and Shoulders等等)
[目標：維持所有帖文嬲>讚]

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

今日係勸誡聲援任務呀

《為人師表，應唔應該用武漢肺炎呢啲字眼？》

===============置頂任務(最後更新11 Sep 1905)===============
1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post
2. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【白色恐怖】梓峰教育 (10 Sep)

【紅媒金主】大班冰皮月餅 (9 Sep)

【偽人代言】華碩Mobile (8 Sep)

【紅媒金主】萬寧 (7 Sep)

【紅媒金主】任達華 x maxcare (6 Sep)

【紅媒金主】瑞華行 - Bandai (5 Sep)

【抵制偽人】岑麗香 x 白蘭氏 (4 Sep)

【紅媒金主】屈臣氏 寵物藥妝 [目標：多多益善既嬲嬲]

【紅媒金主】聖安娜餅屋 [目標：多多益善既嬲嬲]

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：編輯刪留言，所以會長期請願]

【紅媒金主】P&G (Oral-B、Head and Shoulders等等)
[目標：維持所有帖文嬲>讚]

每晚九點，屌爆無線呀喂

《喺lab見到湯洛雯小姐,不過條友好吋,叫佢靚湯都唔采人.》

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

今日TVB任務出咗啦!!

《[多圖]得罪講，叫親家樂嘅都係藍絲狗》

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

屌，已抵制

記得多多支持抵制TVB廣告商

[擠牙膏]便秘Jacky話報警，TVB團隊就post新片指證佢想打女人

是日電台

近50名手足明日提堂

香港製造就係好？美心同嘉頓都係香港製造喎師兄

是日電台

警方應盡早公開事發雷達 唔好再玩語言偽術

是日電台

中國咁強大,比我就去佢個邊啦 7日 #BoycottCCP Challenge

Up

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

是日電台

[YouTube] 緊急戰線公告：喺演算法眼中， Dislike等同Like

是日電台

一名手足（已還押7個月） 明日於著名區院法官胡雅文席前判刑

黃之鋒被控參與未經批准集結及蒙面 明日提堂

是日電台

【突發】港人要求制裁中國之聯署，德國議會請願委員 曾阻礙公開！

是日電台

發現全港僅餘最大文宣系統